hi淡友（708）

Sor

底底呢 叫底底個D人去咗邊

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

Mo底la

牛軍好走

入隻26968搏反彈

Free fall drop to zero

是撚但啦
你入熊就知喺邊啦

1手熊收錢錢

穿左仲想有底 有既 0點咪底

牛軍26800以上分注買 假穿殺牛 準備爆上

一落大雨就穿二萬六千九

加熊

你咪輸撚到冇錢個巴打

屌做市啊我果六舊水27000牛無晒啦

咁既勢
熊軍先睇268食糊位
牛軍就有得走好走

好彩少少地者

26844 坐下先~ 等1min 升穿20MA 溝

恭喜你300蚊大仇得報

我到由$10000豬到得番一手

270rip

回啦屌
我個熊倉輕左
要再入呀

加唔加沽好

差qq跟跌

熊軍 大家睇幾多先放

咁快
星期三先啦
而家要入貨

0

係炸QQ黎隊落去

幾時到388 穿埋250
咁就牛牛一鑊熟

等收屍

8 分鐘內上返26850 以上就開多注call 再加一手牛

屌 又係一走就插

245

黎啦

254 ok

認真答你
268

陳巴呢
點解要走
點解離棄大熊隊

咪話唔益大家 依家買隻280-282熊 仲有1000點食 安心由佢撚 時候到了自然收錢

G持

大佬彪
想投靠熊軍幾時係好時機

今招入左一陣覺得唔對路又走左好戇鳩

屌佢老母，係都唔肯落去

我保守d
先睇800點波幅
262 值得期待

俾番d錢我

你連一分鐘都hold唔住就算罷啦, 或者玩下小注5手練下心態.

夠膽咪爆
成堆281-285熊等緊加沽

唉屌走左熊又10格了

買熊穩陣？？

26818 開多最後一注, 26880全走, 今日收工

仆街隻qq做乜係度死托爛托

邊有野係穩陣

買280 樓上真係等數錢

鉛巴可以重熊？

61456備用

因為今日唔係佢死嘅時候
要儲多陣
千跌之日未到

26818 加多注
穿26780 全走…收工

(明明好似打左架)

星期一

妹左幾日，終於穿270

呢個真
牛熊最緊要夠薑hold
之前我雙開DL熊DH牛
把持得住 最後輸一半

鉛...鉛巴
你今日
巧似燈燈地

幾遠先

我上星期重倉坐到依家
帳面賺緊50%
所以268會考慮食一食糊

至於依家入唔入市
好難講
因為技術上好多指標係叫你買熊，呢d 技術面周街散戶都識睇，個個爭先恐後咁入熊，
所以依家先追，有機會遲左少少買貴左dd

但的確仲有好大既下跌空間

都係既~
今朝入錯左…

而家係賭緊佢唔落去~
冇既根據

有冇人坐過週末

咁多人跟上黎熊船

升喇升喇
彈啦
好爽

SAR 平倉算

我今日應該會放
等熊仔出世再入
長遠中美keep住呢個關係
有機會跌到9月
恆指可能24500

本地地產跌咁多

牛軍fatfat，大穫全勝

點都要有隻遠熊/LP 過, 真係隨時就千跌

近熊的時機到了

總結
有買貴
冇買錯
坐緊唔好多手放
一係放左好似我咁執完格入返
如果放完跌, 之後你又追
但之後又升
咁樣柒左真係唔好喊

新地落緊地獄

點解賭股又升。700又升。銀行又升。連瑞聲都升。恆指跌

其實唔洗輸一半
但個日差700點打把
嚇撚到

個個都想「心理上」穩陣嘛
但老實講，世上邊有free lunch

爺閪插到地心喎

逃犯…驚捉地產佬..
走G

希望升返d比我入隻熊過週末

侵侵係大廳
港女好撚驚

跟乜鳩
呀婆都識買遠熊啦

你都幾撚厚面皮

287熊轉左做284熊 乘勝追擊

等左2日幾3日, 今日收市前唔到就都要入番幾張LP 求個安心

佢鳩吹左幾個post啦

277-274

275熊算唔算遠

你又係到9up

大市唔識郁

270 freeze

我既心態係咪唔適合牛熊
我係覺得佢跳下跳下好刺激 分分鐘都睇住
賺又急住止蝕又急住止....
依家12萬本輸左4萬...

已見DL

快啲上返今日DH

咁唔岩你玩

鋼鐵位又出番來啦

同我有咁高上咁高,今晚9點前要入LP 丫

DH見

今日應該又係收係27000上下

12萬本...你all in遠熊到今日放你都差唔多20萬

妹到收市

又話熊，d牛硬過石

玩牛熊要信念好夠
唔會俾短線波幅上落既雜信影響到至得

大跌市 都輸40k巴打買好近啊？ 我每次都買遠熊 次次都買20k-40k 而家都差唔多10皮野袋左

26975 call左你問我答

其他9upper都會隔日先出返黎, 佢夠贍一穿270就繼續黎料.

係咪換錯ac出post.

有必要等新熊咩
274-286 都齊曬
新有咩用

幾時找數?

差700點打把

燈到熊軍大賺都要找?

就算係上星期買
坐到依家放，都賺到6皮野
過程中又冇俾人點夾
其實唔算賺得辛苦

你吹呀
我正數呀
你呢
食m記啦

1 min 差啲..
要再落多少少
但唔會穿268

敢唔敢上返273再比大家加沽?

近到可以自殺咁囉

買極限牛熊就要急
買有幾百點距離就唔怕啦

275 緊係近
抽高400點
到時春袋會好痛

邊夠膽升上去
唔怕加沽蝕死咩
應該數下肥牛搵左幾多錢先再算

278 ？

暫時睇係一升就多人加沽
唔敢再托高
最多係270邊緣妹下

急一定輸
買遠睇定方向先好
過來人
真係唔好瘋狂止賺、止蝕
玩撚死自己

近牛派錢

放心今日收唔收到27000樓上都成問題

27658算唔算近熊

跟一跟熊啦

睇佢穿唔穿26800 啦
~ 期

走呀屌

家姑二姑

上證都穿2900

呀爺大陸市都棄托

270支持變阻力

鉛氣筆記

支持︰26801
日線心理支持為27000(指數)
阻力︰27000 (期), 27100 指數

琴日打左堆野，今朝又Twitter市。不過一開市就有力入返26849，守住小時前底。

9:34 小時圖出陽燭. (未完成) , 建立雙底…未穿26800, 今日不宜向下沽
9:54 暫時27000 受阻 先觀察多陣27000 會唔會企穩>5min . 守到27000 會挑戰琴日期指高位.. 不過3 5 都行得好多…估計要回多陣

10:08 期指阻力 27000 – 27033 (雙底頸線)
10:19 1分K似整固中… 3 分K 頸線26930 左右… 不過1 K BB 好平…似乎橫行整固, 就算穿3min K頸, 向下跌都未必太多, 反而可以等signal call
10:23 入閂… (1) 升穿27000 左右… 睇位call, 一係跌一轉到26900 左右再wait signal . 現價不操作….
10:44 1 min 有雙底, 但5min似乎仲有回落空間。若1 min 雙底成立.. 開call 睇27000

11:22 Review: call 26925 – 止蝕26870
輸乜呢..~
1. 五分KDJ 未confirm cross. 根據左1min 雙底去偷步. (又係衰係1分K)
2. 5 min 未觸BB 底.. 3 min SAR 出put signal 冇耐.

11:24 5 min KDJ crossed, 五分K 有升軌. 但今朝回調覆度似乎略多… 就穿彈都唔可以一條氣上27000, 5 min BB 仍向下… 仍屬浪低過浪形態.. 就算上都要收下貨.. (或者日線要殺埋270熊), 整體黎講,, call 係等位call , 但心急call 早左…
守到26801 都唔應該即日熊…

14:18 26800 係開市位.. 呢個位唔可以失好耐, 但接近呢啲大位, 1 min 出底背馳, 可博性甚高… 真係今日last time la. MACD 1 min Call

如果夠膽all in 27788熊
而家超過廿萬

無壓力長hold 必勝

跌穿佢

4倍

但得幾千蚊

燈就燈啦
26841 call x 2
26800 cut loss
輸就算啦

沉船啦你

期dl 26801

佢copy and paste 每次加幾十字姐

呢個世界有Microsoft word ga ma

好簡單
PUT咪賺囉 最多坐

屌你老母1299老千股
市尾爆升個日咁啱我熊咗，第二日輸幾格走人，今日同我跌返凸

屌你老母

仆街1430
唔想HOLD 牛過呀

同船

DL已出, call爆

有得彈真係快d走

鉛氣call 左
我係咪應該針左啲牛

鉛巴都唔係成日燈既

佢26800 止蝕, 你諗你

屌你兩手

大個D指數股多數好妖架啦
渣隊托屎就會托果D
你PUT柒佢不如PUT大屎

呢排好似fit翻

KEEP住M腳咁落仲牛
咩料呀大大

屌你又CALL

Hold咁耐笑左

50/50啦
不過有分析好過我響度叫春玩信念PUT

鉛巴應該係老細級人馬

自己on9怪邊個

我妹軍係必勝
你沉船我一樣贏
贏少左冇所謂
見到你沉船就得

你妹控黎?

執緊格

咁細格好易反CUP豬wo 係唔係餓死咁
買到好大?

有冇含位

執格我反而冇信心
寧願賭波

唔係市尾爆升咁多我會走？
正常都要斬啦

牛買好細
遠熊坐好大
但係而家啲熊放左好多
好想放牛

QQ駛唔駛咁硬..

牛軍召集

MOLAMOLA

邊個仲 牛 邊隻手買牛 同錢作對

熊放唔放好定係過夜博星一大跌

發覺無論係點佢都只係識跌個唔停

牛過
跌咁多日一定反撚彈!

Hold左 3000點
細有細玩姐

其實睇淡 點解要出出入入？ 個方向無變所以咪唔搞佢
因為玩得細，所以更加唔想出出入入比charge

熊市買牛

跌儘啦升啊

下星期先6月 咁快放熊
好遠過黎賺好多?
不過真心唔建議反手
明知隨時反彈我都由佢

有聲 吊你

多謝大家既建議
我依家想追數 唯有等入熊？ 依家入太高啦

鉛氣止左蝕,可以升啦 (求下你俾我上埋熊軍隻船啦)

所以買熊真係無得輸

為塊面就一定落實
落實左侵侵會唔會無野講?

熊仔有買貴冇買錯

5月計埋夠10k啦

升啊！！！

火箭

成日忍手唔熊依家先升

升未姐 唔升點加沽姐

冇得家姑

想針
搵唔到家姑

頭先一穿買左再放 食左5格

今日落到298 plzzz

收市加啦 點都會上返270收嘅

一定開波打佢老母
然後唔會再有deal既任何可能性
除非簽番條香港條約

加熊先啦 跌硬既

巴打暈左成個月?

前幾日玩完家姑
家姑已經冇再葡過頭

新鴻基地產

佢係咪買左極熊扑暈自己
咁應該賺左好多

香港真係黑錢聖地 大陸咁多大媽都升 香港仲跌

呢隻今日唔知做乜大爆炸

個倉profit就快10皮 好想食

600億都冇，仲冇人玩緊？

原來真係有人咁玩

樓爆架啦

有人

正股已一股不留

正熊 正put 正沽期 吊你老母

空倉等緊機會入熊

有d想入268牛 但又驚臨尾唔知會唔會一野棍落劏牛

let's wait for bearbear

其實聽日加税既消息都消化得7788啦,仲有得跌?

回返27050都加

64485係咪伏
好似升唔足既

要加熊就快
year high了

係就好

空倉等睇六月，跌咁多反彈小心吖熊軍

望下金,油, yen
唔沽真係對唔住自己
不過可唔可以升番多少俾個靚位黎入

yes

正call驚閪

26000

穿左27000唯有加沽多張細期賀賀佢

直覺3點後妹上番270

華為件事比期結托住 今個星期算跌得少啦
對比返上星期五 都係得300點左右

妹到3點

星期五例牌散水要跌

269 爽

你下下貼紙倉
你有咩感覺關人撚事咩

FF

過夜熊

3點先600億成交
D錢去晒邊

重熊過到6月中啦

劏撚埋269啲牛

過夜算 好悶

去晒救國啦

熊軍手上

算係多
港女而家日日得6-700億

咁既時勢買貨做烈士

27000都見唔返了輕鬆熊軍

700個on9仔就黎支持唔住

愈來愈多

爺闣好叻仔
咁都拖上前收市

但無機會係大戶趁機吸納然後推番上去咩

熊過吧大家

let's go
家姑come on

佢頂到平收賺你時間值

跌多少少都有機會返彈嘅 可能268
因為大市氣氛已經向淡

我都係咁諗,大戶無理由派免費午餐

極牛已現

又要開會搵少2格

唔好唔記得仲有3250億list

極...極牛
冇事嘛

見dl應該會反彈,宜家放跟住等收市前入番會好d

我好似呢世仔未試個有4x萬熊係acc

好想加沽 但係好唔理智

4x萬cash再講

呢排真係究極運滯…
戒一個月賭先

26780 sell loss law diu

牛牛潰不成軍

佢係4X萬市值嘅熊嘛

戒今日一日？

no la .. 做下功課先啦

你快啲put
我想隻極牛生生猛猛

唔好再提啦, 你哋講一次佢又講3次.

係開心嘅, 但真係好撚煩.

6月咁多事準備發生, 戒2-3日好啦.

唔怪得唔彈, 原來你講假止蝕位,係咪呢, 止左咪彈囉

你入錢落我戶口.. 我put ~

回光返照

壓彈簧

PMED

依排興古古惑惑, 每日上完妹下妹下咁妹落去

條CURVE咁靚 收DL啦

點解要咁

頂得幾多日 豪小小比佢 唔信佢唔瀨屎

我冇地方住
可憐下我

四神最強點可以離開我地

今日穿唔穿26900呢

唔睇啦
過夜熊下星期數錢算

回未

穿咗支撐

柒頭QQ轉燈準備

想殺埋269

有無人起晴巴個tg 郡

好多知佢一眾手足點

d大戶真係無血性

今日見埋268

大佬你咁跌法點加沽

熊軍食唔食定過埋下星期等6月再千跌？

好野，熊熊哈

利申: 無熊

想針

無底，痴左線

可以改架嘛~

離開是為了更燈~

屌你真係唔彈, 入10張260 LP 扑暈自己算數

重等我信你

DL未，痴撚線

陣間好似上面個巴打咁
成個月後醒
變左240

我都準備加倉put到QQ落260

呢句真，入左幾次反手牛都輸翻晒我d熊仔

大户就係唔彈等你地唔敢加

熊過
食左先

隻整牛仲未死

壓得愈深彈得愈高

50手熊過夜

咁快

26900 牛牛 等緊死

今日會唔會跌得太誇張

我都覺,下星期會唔會有大反彈

200咋

過夜熊揮手

yes sir

但係係咁震走啲牛
佢地都係冇肉食

熊軍我未上車呀
可唔可以等埋

其實都係200點姐

小兒科

唔洗玩啦。每個星期都跌一千點
下星期又係262同266之間妹
下星期258到255之間妹

me 針too

回都唔回引牛 無血性

突然之間停左

是撚但啦
遠熊坐下先
係咪都然

侵侵送錢比你 你都懷疑佢 無野好講啦

唔緊要喇 幾百蚊都可以玩住先架清

一陣殺埋269之後反彈

26901

今日一早應該上
雖然我落錯車

痴線，26950細細地入咗隻反手極牛，點知仲有得跌

本來就係要跌到咁
未打都250
而家打緊啦 仲話誇張?

3點半就落到26880

暫時同睇星期四前265～266又邁向左一步

3日，應該淨係見到熊軍，跟大隊點會輸

入就入900, 800大位啦
950 廢廢地

我隻極牛molamola

啪左269

我都入左 蝕左三格即放

269 certified

冇左4轉執格

去到呢啲位反而唔敢再沽

聽日再執過
屌你老母券商屎忽鬼

268鑽底

諗緊放唔放好 都係蝕咗三格，定坐埋佢睇下星期一

我睇265～266之後先彈 let’s see

聽日星期六

過夜好定收割先？

今日270入左熊 坐左成朝 LUNCH之後有一兩格就走左 你老母E家成10格

我都走早咗7格

收 食完飯沽到26900都走咗

下星期一

執五格坐唔定轉頭十鳩幾廿格

鑽底笑死

我早走13格

炒賣唯一真理：唔好同趨勢作對
做到依點你已經勁過絕大部份人

多謝先

今日執格仔算夠喇，
除咗今朝嗰轉低開執唔到之外

仲要有好豫心態上調整要學

仆街了 週線圖250天線都穿埋

等佢265先考慮牛 好撚癲

人踩人

痴撚線

我執左兩格，中午妹上再入番，宜家執20 格

聽日捐下錢做下善事

巴打咁勇仲有29分鐘喎

隻撚樣qq仲升緊

星期一IFC

明明無限寶石底

freefall 啦

我屌佢老母 加put準備

跌極都有 早知咪咁撚早放

唔係諗住今日啪埋268牛麻

熊

收返舊錢等機會熊佢好過啦.
唔好再諗乜野消息消化晒, 夠鐘反彈咁, 成個經濟走緊下坡你點消化.

屌隻熊執左9格放左點知跟住再黎多一棍執少左成4格

268頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係lp仆9暈自己算

星期一到qq跌

Ok put撚爆佢

香港地產股跌到瞓地

三十格熊

新地笑左
跌4.7%

肛交熊 過唔過好

傻撚左

今朝升7.2冇入

應該熊過定食？ 廿格

50幾格 我應該收割定等埋星期一

5000蚊牛牛 啪左

我半個鐘前做左

大家覺得咩位可以牛

根本唔會有事囉
無信念既人先比佢震走

依家, 快!

樓爆啦

我都啪左700蚊不過跟住買熊贏番

無錯!

咪玩啦 香港爆乜都好 都係2萬蚊呎

直取268

今日高低差都係300點多D
絕對可以殺埋268

qq未紅都268 托完散水買牛定熊自己諗

買qq熊根本欲哭無淚，大市跌到仆街佢唔郁

買恆熊好過

爆啦 之前樓升就話地產股升
而家地產股跌 係咪要跟跌呀

估唔到咁癲
今日到此為止

今日成個劇本最錯就係QQ死托無落黎, 正仆街執少好多

QQ好快要還 今日唔搞佢姐

跌極都仲有
係唔係要走支啦?
多謝港共送中幫熊軍助戰

無關係 剛性需求
平1000蚊呎大把人接貨

all-in bear
you are winner

厲害ching

今日殺埋268好唔好呀各位

咪撚放呀牛牛
唔好衰比人睇

熊佢老母

準備支持位反彈

2萬蚊津巴布偉幣呀?

今日就支撐大市，下星期？

QQ拖累 千跌！

港幣,不過會脫勾變到1usd=78 hkd

期仔都好快穿267
好撚爽雖然得4LP冇位家姑
但都好撚爽

唔好早知啦

咁即係賺幾多，未玩過牛熊

萬五左右

16000

咁小邊夠皮，下次巴打早D坐，坐耐D，贏多D

6月尾FULL PAY買樓不是夢

尾市又乜事
玩跳樓機

接住地鏟跌到仆街就FAT

1USD 7800都可能得.....驚驚

走早晒...
少左成千幾

今晚夜期真係唔知會點

只夠比首期

地鏟跳撚左?!

BTW 岩岩回左幾廿點
有冇信念熊或者烈士牛入場?

有冇人坐緊26830牛

drop to 0

食左先
再全數入番去炒，買平D既
然後變COMPOUND 爆到飛起

我對唔住高盛巴

咁你都肯駁抵你贏

唔想針
唔過夜
買牛熊都係穩陣啲好

要不是QQ照顧你們
你們恆指完蛋了!

完蛋就快啦

假設貿戰真係打到hihi
香港人開始失業率上升
果陣已經唔係剛性需求
因為瞓街都唔掂

天橋底都唔夠位

過唔過weekend好呢

QQ都唔係幫好多

我都諗緊

香港好撚多有錢人 根本唔怕失業

快快手跌埋落去啦

怕彈 想食左先

一睇都知啦
800蚊一格
20格
咪16k

兩點果陣放左近熊

齊頭跌250點即走先

你見依家D樓咁貴 都有人接貨就知 有錢只會越有錢

岩呀,不過租佢層樓果個就去左訓街

熊恆指咪好lo，熊qq搞到仲要蝕錢，仆街

me too

16 乜事跌大成咁？

即係換馬

Strong hold 熊熊過weekend

29500換到去28123啦

有錢果批梗係唔驚
係近幾年千辛萬苦上車果班真係上靈車，炒人一定由佢地開始
最恐怖係上一代按埋層樓幫下一代上車果班.....

放左
驚

28123

應該前幾日已經要到尼啲位
但期結比人托住
今日殺左兩隻牛

過夜熊等支那加關稅

一樣

我肛交熊過

有冇人268牛過

勇士

小注 最多咪打靶

食左22 格，放哂

聽日去食餐好

多謝侵侵

經過呢兩年既股市
奉勤大家。除左急插或急升。唔好同妹市博反彈
係咁既政治環境下博反彈等死
上半年不停咁吹談判良好。仲不停28000又開熊。29000又開熊。最後咪本大先捱到5月份囉
5月黎個反cup談判破裂。你班hihi仲係到博反彈。
而加咁既情況。計下日子6月尾大阪個G20,分分鐘妹到上年底位寧開熊都勿開牛。開牛都等26000或25000先好開

講漏左。24500止蝕。穿左真係20000見都似

5窮完了
到下星期6絕
貿易戰
中國加關稅
逃犯條例陰霾
到底會牛市定熊市

輸左好多 等260試下牛

HSI 岩岩好收係weekly 150ma

其實我個玩法好簡單
宏觀視野睇跌
就買遠熊
唔玩搏反彈，一直坐貨 ，視上落波幅為無意義既雜訊
想止下賭性，就寧願少注賭馬、賭波

大家點睇呢個玩法

買左四手玩下 睇下星期一朝早放到幾多

wa, 差唔多全部香港公司帶住個市落山，咩事。
係咪外資走佬呀？

巴打記得請我
唔好走數

牛過
熊過

利申空倉

希望開牛既人要抱住借錢比人既心態。要預左無

睇跌就應該月供3幻熊
一出糧就供

我經唔起風浪放撚左

放長線釣大魚 利申起緊put倉

慘得過熊吉利美團

點解睇到QQ咁淡呀

我搵少12格

佢夠薑係無好消息既情況下反彈500以上我都加沽
記住。唔好博反彈個幾百點。你以為你係神？

唔值咁貴 + 侵侵有機會玩殘佢 + 大市氣氛愈黎愈差= drop to zero

我都係 無諗過插到咁深

希望破前底

以為26950算係盡

話時話今日內銀跌返未
尋日靠佢托架啵

星期一263

我又係呢個位放左近熊 驚佢彈返272

今次點含法?

我放晒
我唔又唔怕佢會彈咁高
怕會上番270炸

可唔可以千跌多次
上車靠呢轉

玩左咁多年牛熊 今次真係最易玩 唔好手多多 有耐性就得

唔好手多多已經好多人做唔到

原來268 267 好多牛軍
星期一再跌200 券商真係開心到震

你話call 信你輸咗90k

每日都搵d版塊托下 引人入局 差唔多水尾個陣就知味道唔排隊會小漲但大方向都係睇大回

一日未放, 一日仲係贏

巴打我就係試過
見超賣晒 想搏百幾點走人

點知兩日跌多千幾點 打爆我倉就千升

手多左幾轉無晒profit了

講玩殘 應該所有科技股都唔掂得啦

星期一落多200開心食糊
擔心一野上返272震熊扮269做多個底唔敢加熊先真落

所以慢慢起倉 未必會急跌 溫水煮蛙先係最仆街

星期六日太多變數
吉倉穩陣

溫水煮淡友

牛軍去哂邊

【突發】特朗普宣布7月1日起再逐月上調關稅

話墨西哥搞唔掂啲II 每個月加5%加到25%

一放完就升左10格

其實牛軍記唔記得6月1起。中國就開始加關稅
所以今日跌係正路

聽日加完侵侵還拖

牛軍召集!

今晚美股又炸撚穿

我真係好想知點解仲有人買牛

不如直接同全世界所有國家收25%關稅啦, 逐個國家攪咁麻煩

牛軍已死

你地當268牛流架

琴晚好似仲同CNBC講 支那自己反口 再傾都唔會攞得返之前傾成嘅trade deal

咁樣股市會頂唔住 佢要逐個打完 跟住美女開市個陣又話談判良好做一做市先 跟住收左市又撩鳩人 無限loop

最慘我冇咁多本買熊
賺好少

買左隻2萬8熊 上樓靠呢鋪

雖然大家都知係demo倉
但想同大家講坐定定其實好易賺

2萬8 cash?

64又跌69又跌。628就千跌
熊軍唔好隨便放隻熊。放左就無機會

唔好放。你一定賺

無計始終本多終勝
睇埋下星期一 我就換貨
Take住少少profit先

同我牛盡佢

鳩up都要睇咩環境

下星期睇260

Demo
星期一唔知打唔打靶

望住個周線圖都唔知會唔會兩個月就跌到落24500
痴晒線今鋪就係發達機會
258沽左美股（四月夾撚到我懷疑人生）
288。星期五談判托市升到288就沽。渣到而加
今鋪真係改變人生靠呢鋪。

樓貴係因為有承接
點解有承接因為錢太多
錢太多要搵位擺，至於擺去邊，當然係穩陣、高回報既地方
有政策配合，官商勾結，樓先有得炒，所以錢就流晒去樓市
成撚日話求過於供，要搵地起樓又填海又收地
實情係有人囤樓，大撚把吉屋，起一間囤一間
香港唔係唔夠樓住，係唔夠樓囤
頭十個Top1差响果10個人手持4萬個物業
一次過放出黎市場一定消化唔晒仲有剩

咁樓市幾時無承接，就係錢少果陣，即係幾時，股市爆果陣
只要個市一爆，資金就會蒸發，金字塔頂只要一頂唔住，周圍都炒人減薪
有一堆真係搵得到唔怕炒、保得住份工果D，買黎自用，貴一貴都買又供得起果D傻仔死唔去就無事
大撚把響呢個咁好既經濟環境，份糧都係剛剛好夠供，慌死無車上高位入市既人就有機會到時供唔起樓，銀主盤就會接二連三出現
香港有個現象，樓價升幾貴都有人買，樓價跌幾平都無人買，就係因為樓根本變成投資項目
買黎收租好好搵因為租到幾貴都有人租，爆市果陣咁貴無乜人會租得起
所以到時一定大把連幾千蚊都俾唔起既底層人口劏房都無得住，訓街
租價會跌，租報回報隨時高過買來投資的月供，到時就睇下邊個契弟走得摩
放得租一定唔只手持一層，賣得出走得切咪無事
賣唔出又睇下自己仲供唔供得起，供唔起咪負資產囉

突然覺得今日有d野睇下 小左d廢話

呼吸plan 個班等上吊

逐個宣佈先好玩
晚晚都有位可以沽沽

希望星期一有位比我買重遠熊

可能佢真係9UP
跟手有巴打傻下傻下冇方向之下買牛搏彈

勁今
早上入牛 平手 走
11點再入牛 蝕3走
下午入熊 17格 走

佢唔會比股市大跌 如果無喇喇同時搞哂全球 股市會頂唔順 而家慢慢搞你 美女跌千5 港女都跌左3千 侵侵好撚陰濕 無市先出黎郁你

陰跌先好玩

嚇到我，仆街3點...

又升多左成倍

6點

因為轉倉所以低水咁多？

國運> 跌市
不過可能真係達成某個制裁到支那收皮冇威脅或者伊朗同墨仔
點都要少少痛
但要保住個市應該係速戰速決
而唔係拖長慢慢打而長時拖死個市
快速打完之後復興番個市
如果因為唔敢比市跌而投鼠忌器唔敢開支那波
咁一開始就唔會玩TRADE WAR

夜期-12啦而家😂😂

美女有市個陣就話談判進展良好 無市個陣就談判破裂又搞其他野 都唔知出左呢招幾多次

話口未完-28
因為3點而GEL頭既牛軍要唔要洗番個頭先?

呢招出左好多次
通常亞洲開市之前都大機會有野玩
熊軍都識捉路啦

道指跌緊236，唔撚睇過夜啦今晚

後悔只入左隻273熊50手
應該要allin

侵侵梗係想快d搞完 但中國肯先得架 中國不嬲都拖得就拖 搞到侵又惡化落去 而家中國企硬想開波咁 真係食定花生等好戲

跌咪準囉

商務部新聞發言人高峯今天下午發佈，根據相關法律法規，中國將建立不可靠實體清單制度，對不遵守市場規則、背離契約精神、出於非商業目的對中國企業實施封鎖或斷供、嚴重損害中國企業正當權益的外國企業、組織或個人，將列入不可靠實體清單。具體措施將於近期公佈。

究竟有咩公司呢？中國都玩手段

夜期又瀨屎

本身都封殺開
整呢份名單簡直係多餘

夜期急升就好笑

正, 反制番美國公司唔俾佢地接觸大陸公司, 今次仲唔陷包散

反地心吸力

yen仲急升緊
黎料

有時我都幾欣賞你呢種樂觀既心態

如果今鋪真係貿易戰係因為習大唔願傾而搞到香港股市爆到18000。樓市爆。我諗班友都狼過97年。暴動搞鳩政府都似

如果今晚期都keep住咁既樣 買左幾皮極牛個巴打...

夜期

哇。星期一咁樣裂口底開又要死幾多人

唔洗擔心
最緊要自己唔死
熊軍Gel

其實佢本來個政策就係無獨立既外資公司。佢咁樣搞咪一樣搞返自己除非你咁樣做係方便之後開放市場既後門

我依家好後悔信期結大彈
274無加沽呀_

唔想裂口底開因為裂口底開通常都識反彈
咁樣我會睇得辛苦

same

早幾日托得好勁

我第一個死

不過夜期參考價值係0
記得有晚跌500幾600點
第二日平開成堆熊空歡喜左一晚
加上星期六日一有消息, 星期一裂口高開殺熊比你睇都得

好彩岩岩收市前入左少少極熊

下星期又可以賺下茶錢

爆市買樓可能要Full pay，或者只能做4-5成按，因為銀行借錢會無咁鬆手

睇下爆成點 落返1萬呎？

最記得 星期五夜期+200 星期日凌晨侵侵加稅 星期一開市-700 d熊跳左70～80格

1萬蚊1呎？

殺牛就有份

仲有金又狂升, 油又暴跌, 似海嘯feel

而家我都分唔清係點玩
如果打耐力戰，支那冇哂實業一定支爆
美帝都會傷但真係傷下經濟，可能sourcing 方面傷d 成本高d
不過美帝只係買家，可以同其他人入貨
支那係翻唔到身
但美帝帝都係win

定係侵侵想要成果
只係支那做到某d條件就收手
因為可能佢都會自爆死?
不過開放市場同資訊自由流通係支那死線黎
唔會deal

就係呢下救我一命

搵定幾隻熊仔
星期一入

245個晚夜期做底
夜期比人刷錢用

星期六日 兩個國家似大鬥法

熊底不過唔敢gel

呢條例可以lung埋香港送中一齊用
咁駐港外企d友可以拉得?

比幾個位鳩up下
25688左右同24890
點解。我就睇週線圖一月頭個兩支線（純值博率問題。止蝕24500）
之後就睇有咩好消息。一有消息講幾時談判或6月28有deal。即刻止賺所有put轉call

歡迎到時鞭屍

一定無可能開放市場 最多都係用錢解決 利申9估

所以黎緊都唔會有咩好消息
兩個塑造緊強人形象點會咁易讓步

侵侵要求嘅野同中共一直堅持嘅野相反
咁點傾呀

可能美方要佢一步到位
但中方要求只能遂步到位
就算今次中方真係認真話自己一定信守承諾
但侵侵狼來了的故事唔信
所以中國真係左右做人難

因為中國一步到位。D人民一下子接受唔到國情問題

你d信念唔夠，熊仔都唔益你比你食大

Why Rise

我而家暫時勉強有d long put仔就算
我都驚佢夾幾百
到個時會再家姑

本身6月除淨已經低水140點
不過尋日最高我無睇錯試過低成250點

30500落黎已經3500點
追近熊自己小心啦

冇講過牛值搏

而家lp太遠 時間值好易奶野
我多數跌完short番遠一兩格
賺住黎開spread
做多幾次 儲儲埋埋一爆邊果堆就爽

星期一二兩日都要收270以下先真穿

大家有無睇美期.....

我對美女跌好少嘅認知係幾十點
而家係三位數

信Google 劇透好過啦

屌 要收錢架

25600

抵玩 比幾千銀賺幾十萬

好撚勁

無市 有少少悶

無玩 未夠功力

點會上星期夠無市 一個二個好似見到恒指嘟又千升又萬跌

美股呀婆都識玩

只要跌定好多就會升
升定好多就會跌

deep V之王

好彩賺個m記走咗牛，一穿269跌到on99

咁我地仲勁啦
5月頭已經話佢會drop to zero

又插

串撚到仆街呢
牛三啵 啲熊證

棍上!!!!

仆左街 好慘

歐洲又跌到仆街
洗車呢

今晚264

真大棍

跌撚到無底

好奇有冇真牛軍

打撚哂靶喇
已經轉投熊軍

係咪買完熊可以扑暈自己

牛軍食屎未阿

亮劍啦！論到中國出黑名單！但具體措施未公佈！

【商務部：中國將建立不可靠實體清單制度】

都唔明你地睇乜鳩
入左熊去搵數錢機咪算
睇咩

都叫佢快啲返
加入熊軍咪贏
點解要走

why rise????????

Cant touch this

收皮啦
呀婆都咁講啦
同埋260？

佢係有料, 但你點知佢幾時真, 幾時假, 幾時反手？
唔係跟佢group就一笑置之算啦.

下面個post 16/5

例牌
1.IG跌
2.期貨跌
3.開市扮哂野綠一綠先
4.妹一妹中午直插
5.尾市再插
6.美女跟隨跌勢插
7.朝早跟美女再插

笑撚左
咁我鳩up
今年會千升
又會千跌
實撚中啦
屌

我一個post話升

一個post話跌
一個月後吹我得唔得

大芋劇本公開

佢冇得輸既，睇錯又話有對沖，有profit頂

同弱智一樣

過街老鼠，性病狗

大家唔好咁！話哂呢個淡友post都係呂布開 飲水思源呀清

無，睇住佢輸到仆街。
但成也呂布，敗也呂布，全盛時期既淡友post 係幾熱鬧。

所謂燈神，佢地既份量連呂布既一條毛都不是
得淡笑

可以控制股市走勢喎

收返埋啦

點解我有錯覺築緊底

人地有經紀同佢買賣嫁

就快到底架喇 頂住

買左極熊？

都係你啲山埃料話咩期結千升 比你害死

點解我係呢個咁重要嘅時刻 要空倉！

牛丫那
國家隊丫那
托丫那

但的確今日係最大機會彈上去既日子大市太弱無計

熊軍準備好數錢未

你唔係然完吉左倉咩

呀婆都知

全世界熊倉

空倉

但牛軍點都抵死

都可以bin 下牛

畀國渣隊害死
冇左一截profit

而家仲唔減持正股或者仲買牛嘅人咩心態？

睇得出係仲有唔小人博反彈 但始終唔夠力 跌多一轉應該有力回調架喇 應該下兩個星期左右喇我估

然後到時又怕反彈吉倉→loop

咁咪分段起倉 起遠D 慢慢加倉 長睇都實無死既

陳巴執少十幾格
贏左全世界

兩星期咁耐

大家其實點玩搏反彈

Ps: 唔識

傻散賭仔心態

好耐咩 都係5日姐 星期五又紅日

269牛處於死左同未死既狀態
薛汀格的牛

之前用牛牛模擬炒股玩呢d 極限操作
雖然期間試過炒上1000萬 做左全apps no.1
但最終都係輸晒d 錢, 破產都唔得惦

Ps: 輸左3個ac

牛牛app打左把幾時拎得返條屍
琴日朝早40手 27021打

你肯定仲有屍？

想問下牛軍認輸未

棍升緊

人民幣急貶，港幣急升

諗起啲大陸人鄙視我哋d港紙
就把幾火

夜期爆升 molamola

等0：00 阿爺出手

升反啦！唔使打把啦

冇事啦 升返哂了

好重貨咩？

侵侵一間應該有野講 準備一間call美期 食穿雲箭

夜期升到

低水228點

追注call?

畀佢fake 走左幾千蚊極牛

咁會有咩問題

算喇 想變骨灰咩屌

我都唔夠
果然膽量最重要

冇問題 美股繼續升 恒指星期一千升

星期一有273狂牛
胎死腹中呀
冇陰公呀

冇左啦
mo sai laaaa
呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好似重有0.005每股收返

原來重有26928 狂牛
會唔會上返去開呢

我上次每股都有0蚊收返

事到如信阿爺

企硬食足三年草

星期一不問價買200萬近熊

睇得多呢個淡post搞到我個人都痴9線
一見人講棍升棍上，就嚇到我入app望一望
望完先知10-30點內原來已經叫好大支棍

上次無睇post d人話棍升 入app睇 -2xx

今日中國商務部新聞發言人高峰宣布，中國將建立不可靠實體清單制度。

摘要如下：

「對不遵守市場規則、背離契約精神、出於非商業目的對中國企業實施封鎖或斷供、嚴重損害中國企業正當權益的外國企業、組織或個人，將列入不可靠實體清單。」

不問價沽到阿爺跪低

但聯儲局放風話有機會減息
陣間侵應該會出聲
熊軍唔好太high

預左佢開市一定出口術 跟住星期日晚又撩交打

今晚道指係真千跌之日

我忍住

美女一開波就跌1%

咁期指跌佐。咪要追返

日經做乜

升未呀

之後V架喇
熊軍等滅團

熊軍旦#一要哭song了

車已開
理撚得你

加油啦牛軍
最多食完啲牛仔骨幫你火化埋
不過畀高射炮擊中就幫你唔到

美股返返去現實世界啦，high 左咁耐

阿爺一日唔跪 經濟一日都唔會返生

彈左咩

呢度就係咁痴線
建議開住指數串流邊追POST會好D
淨係聽D人棍上棍落買得大都幾驚
不過習慣左就OK

一開市跌300

真係棍上棍落個個去曬部署操作啦
仲上黎把鬼咩

減息都唔會救到
同埋下下減息其實唔一定對經濟好

叫左沽美股，音樂椅遊戲，邊個博反彈死邊個

呢D係口水戰鳩叫
同埋睇下有冇巴打見到有最新消息POST出黎大家知會下

貿戰已經係返唔到轉頭
除非愈近大選
侵侵唔夠民望妥協

我地牛軍血肉長城

不過鳩叫下又幾好玩既
係外人唔知會認真左

其實而家真係殘局feel 就算解決到都未必升到好多

騙徒手法層出不窮

無260真係唔好叫我牛

-600

咁早跌 準備彈

琴晚都唱左次
而家冇咩做推post 又唱多次
"do u hear the cowcow sing
cow cow going to 收皮"

都話一開市就收曬皮

咁認真咪輸LAW
幫佢訓練下做人豁達D

不過老老實實星期五夜期真係無乜參考性

醒目既都玩期指啦，仲玩牛熊
講參考性都係得淡笑

開心啦你 依家真係彈喇

嘩咩事

爺西反制係0時公佈？

夜期暴跌
熊熊聖火

跌鬼，就轉燈喇

其實有無人put美call港，打速度差

道指果邊插緊300😨

終極造市機器，侵侵

266真係似做6月短底擺明夜期做唔比日市追

求期推落300點券商已經fat fat

用牛熊睇升跌多多都唔夠你輸

睇下姐 又無話一定跌

無睇一陣又rise to 30000

望住美-300，港就升到就快轉燈
真係好耐無見過
咁撐呀爺

同我一樣短期睇265～266

道指L形

快啲跌落265比人牛執下啦

下面冥府恆生指數30000兆tim啦

屌你跌1點都係跌

唔理期點行 星期一700落到260我就收貨

700 有可能無得落了，有任務

5月已經跌左好多
267支持位 用夜期overshoot 100點成件事好合理
行小反彈有權279-281

轉燈

美債，人民幣，港匯好大波浪

熊仔又要爆袋

星期一$350

佢個任務係為國捐軀 安心上路喇

如果行反彈
星期一d人只會加熊
所以星期一二一定要收270以下先可以keep貨

nasper 俾左個任務佢

做完任務再插

傳統地產股咁跌法都仲搏反彈，牛軍同清兵有咩分別

好彩今日個1M 熊臨收市放左🤪

跣左3k幾唔我敢玩單邊
舊倉隊緊美女，夜巿港女有新low,我+來對沖

其實跌咁多實彈，唔明依家入熊既人咩心態

支持，逢高家姑

其實新股個發行價講緊咩

幻覺
車已開

真係彈唔會彈咁小

273爆上278個段

點解會轉燈...

恆指超賣 好硬 跌唔到幾多

倚天屠熊記

如果星期一上半日市唔跌米150 點半有錢收囉

幾時打？早上定下午？

DEMO又輸3000幾萬

星期一又會發現ADR ，係冇參考價值

熊軍今日咁串

冇記錯係5/30朝早 返左陣工就打左

Demo全call 真倉全put?

真倉無郁

我望住你由285開始叫
285！棍升
283棍上
280棍升
依家叫到274大棍
睇黎下星期你要叫265棍升

我就覺得會
因為之前托左好耐

星期一睇282先

港匯
牛仔有福了

其實佢係咪假牛

內地傳媒報道，中國商務部新聞發言人高峰周五(5月31日)下午表示，根據相關法律法規，中國將建立「不可靠實體清單制度」，對不遵守市場規則、背離契約精神、出於非商業目的對中國企業實施封鎖或斷供、嚴重損害中國企業正當權益的外國企業、組織或個人，將列入不可靠實體清單。

25800糕糕糕

好闊喎

好大棍

615 抽上 755

外圍全部反彈，有咩利好消息？

夜期收市前應該可以轉番燈 -30左右
利伸：9估

全世界熊倉...

連燈睇跌

全部-1% 反彈？

競價殺牛，開升抽升逼害熊

低開扯高再跌

陳巴係咪空倉過左？

佢仲未出黎串牛軍 代表d咩

佢吉倉

WHY SO MANY 牛.

仲牛真係痴左線

馬會多慈善家, 原來股市仲多

靜撚到
個個去晒屌閪

夜期要轉燈了

轉鬼咩 一掂燈即刻棍升

憑咩升

最緊要係信念！

期指轉燈失敗

外圍跌1%

阿爺唔比轉，臨尾都要+3點收
星期一又千升

咁既氣氛點睇到會升

今日低位，明日高位，識做啦

好消息星期一上證又升

仆街覆機啦掛住扑野

put 7 左nasdaq

守住呀adr

星期一再沒有近熊只有遠熊

日元升到含家產

1/6無事發生?

愈死頂，跌得愈深

道指唔知會唔會穿24800呢

直落20000 點，還原基本步

棍上!

知驚未

想挑我地牛軍未死過

星期一熊贏硬喎

屌 比人一棍打上去

美債息急跌

牛丫那
轉燈丫那
國家隊丫那

ADR
星期一不問價牛

熊熊聖火 熊啊熊啊

997

998

999

1000